有無人十月都諗住去峇里？

早幾個月先地震完
上個月又地震岩岩又話火山爆發
諗緊仲去唔去好

上個月啱啱去咗冇事

巴打去個時海嘯左未？
Btw條片影得好靚